投一投票，飛仔漫畫黎計，湘南純愛組定男兒當隻揪？

湘南純愛組
男兒當隻揪（只計春道，因為花同其他外傳濕鳩食撚屎）

沖繩奴隸島

食袋底屎啦